믹서기 고장났다고 그 콩을 다 맷돌로 가니?
예..기왕 산거라..
너도 참..하..엄마 뭐하는거야?
뭐하는 거야? 내일 큰 수술 받으러 들어갈 사람이.
니들 다 콩국수 좋아하잖아..
하지마~ 먹고 싶음 사먹으면 되지 힘들게 이걸 왜 해? 더구나 내일 얼마나 큰 수술을 받아야 되..
괜찮아. 병원에만 있다가 오랜만에 집에 와서 그런가. 이상하게 하나도 안 아프다.
